

 aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa 
 aaaaaaaaaaaaaaaaa 
  
 aaaaaaaaaaaaaaaaaaa 
 Ku váženému pánovi pánovi Generálnemu prokurátorovi SR,  
 
 
 JUDr. Dobroslavovi Trnkovi,  
 smeruje moje trestné oznámenie.  
 Aby som bol presnejší, moje druhé trestné oznámenie.  
 Na  to prvé trestné oznámenie, ktoré som zaslal pánovi Generálnemu prokurátorovi SR ešte v roku (17. 11. 2007 ),  pán Generálny prokurátor SR sa z vysoka vykašľal (aby som neuviedol presnejší výraz).  
 On  nevidel dôvod ani len odpovedať naň a to do dnešných dní. I keď podľa zákona, naň odpovedať musel.  
 Takže neviem či  pán Generálny prokurátor SR je srandista, alebo kujón, či náhodou nie totálny blbec, alebo dokonca či on nie je spoločensky nebezpečný grázel. 
 Ten občan demokratickej Slovenskej republiky, ktorý  chce vedieť, kto je štátom plateným hlupákom  (č.) No. 3, v slávnom  
 JÁRAYovom zozname štátom platených hlupákov SR,   
 nech si prečítajtá  text na nasledovnej web adrese:  
 (tu dole prosím kliknúť):   
 http://jaray.blog.sme.sk/clanok.asp?cl=120988&amp;bk=86624  
 Diskusia o tomto člámku je dovolená, ale iba so svojou starou materou! 
  

  

